牛津大學疫苗 進行千人測試 效果良好

A coronavirus vaccine developed by the University of Oxford appears safe and trains the immune system.
Trials involving around 1,077 people showed the injection led to them making antibodies and white blood cells that can fight coronavirus.
The findings are hugely promising, but it is still too soon to know if this is enough to offer protection and larger trials are under way.
The UK has already ordered 100 million doses of the vaccine.

日不落

終於可以解禁

英國研究

每星期例行新聞

流孚山刀手先定武肺疫苗

同美國鬥快

咁多中國學生,中國最快

教育黎講其實英國定美國勁d

香港親共派：支那疫苗是最好的

西方制裁, 香港無得用

BNO排隊去英領TEST

另外，法國要求所有‘密封’公共場所戴口罩

France has made face masks compulsory in all enclosed public spaces amid a fresh bout of Covid-19 outbreaks.
Masks were already mandatory on public transport, but from Monday they must also be worn in places like shops.

英國擅長專才教育，美國比較擅長通才教育

快啲啦

我反而覺得係調轉

英國唔係通才咩 教育制度改左好多

最快應該英國了

Yes

咁大波man咪有